LINE生意越做越大 準備開銀行了

通訊軟體「LINE」受到廣大用戶歡迎，不過LINE現在不只要立足於軟體界，更要跨足到銀行界，預計2020年就會開張「LINE Bank」。

據日本《每日新聞》報導，日本LINE總公司昨日發表與瑞穗金融集團的共同出資合作案，計畫在2019年春天共同設立「LINE Bank」，並於2020年展開銀行業務。由LINE子公司LINE Financial出資51%比例，瑞穗銀行出資49%比例，總資金達20億日圓 (約新台幣5.4億元)。

未來LINE Bank的業務將會鎖定線上族群，提供純網銀服務，包括透過行動裝置操作等各類金融交易，或是提通金融貸款服務等。LINE社長出澤剛也強調，未來LINE Bank的服務，將會跳脫傳統銀行思維。不過目前LINE尚未公布銀行的具體服務細節，預計要等到相關業務放行後，才能進一步對外說明。

另外《癮科技》報導也提到，在此之前LINE Financial已經在日本地區提供保險、投資等業務服務。這一次LINE與瑞穗銀行合作，將進一步擴展線上銀行業務項目，預期讓LINE在金融整合發展上更為有力。

幾時到支那寶 支bank

Line銀 🦁️

熊大提款卡
Cony信用卡

工銀亞洲早排出咗啦

支付寶呢D好似已經俾中銀收編左, 中共唔會俾亞里跟微信自己搞銀行架

但係開app都仲要load佢個logo

熊大地產

James 美容

財務 brown 個樣做收數佬啱啲